有冇人都係想睇到左膠同班三毛+黑警一齊去死？

如題
對呢班人怨念好深

本行認同

我想睇埋香港班小康中產撚死全家